連地盤裝修運輸都休銀行假，究竟邊行仲休緊奴工假?_?

點解有調查話好多人仲休緊奴工假

我剩係數到賓賓印印先放奴工假

飛機維修

倉

復活節嗰幾日見啲地盤都冇開工 (好似係)

飲食業

無錢都叫放假咩

應該統一放

被放假

我放銀行假
地盤狗